好想跳樓死左去算

日日比錢煩住
比條女水完就走左佬
聽日啲卡數唔交就比收數公司追
煩左半個月 屋企又幫唔到手

點解要死？死都唔驚咁點解唔搵啲野做搏一鋪？

唔好。
人生大把其他有意義嘅事可以做架
慢慢沉澱吓先啦巴打

債務重組慢慢還解唔解決到？

唔好咁灰住，大家一齊諗掂佢囉

同收數公司講，依家咁嘅環境真係找唔到，又冇工開，斬死我都冇用，通常佢地都冇辦法

我只係學生 最唔開心係比條女攞左啲錢之後就走
報警都無用

依家日日等到67點就訓唔到 日日收到啲電話壓力真係好大

咁你條女係咪學生？

唔係 翻左工2年

唔好尋死 你都識講你依家係學生 你捱過就得 你仲有好多年命架

你依家爭個啲卡數係咪條女碌
佢係咪揾你笨。。

返緊工去呃個學生好仆街喎

你做左佢擔保人定點？

卡數有無得還最低限額先

係呀諗起就想死
之前翻過part time 啲收數公司唔知點解知道我係個度翻過工 日日打過去 但我已經無係個度翻 尷尬到喊左出嚟

佢同我講最小都要還3千幾 還左好多期 近3日都日日食杯麵

學生信用卡應該最多係一萬？你依家爭幾多？

依家主要係諗還左啲卡數先 就算一次過還唔到 都同收數公司傾下有冇得逐啲咁還啦。。。

條女仆街就唔好諗住啦 保住自己先係首要

一定有解決方法 唔好放棄

如果係欠銀行或者有牌嘅財務公司錢就好d嘅，起碼唔會用太極端手法追數

而家最緊要搞掂條數先，當破財擋災啦，如果有人打黎或者寄信比你追數係有得傾嘅，佢地求財嘅姐

所以建議你去搵債務重組，起碼可以少d息，攤長少少黎還

話時話，欠幾錢呀？

我已經個個月還 還到依家得2萬幾 但前2個月無工翻之後就無錢 拖到依家 日日打10幾次手機黎 真係頂唔順

邊間銀行呀？

我試過啦 佢話我係學生又成日遲還錢做唔到

條女專登揾你笨真係仆街左啲 你仲要係學生

恆生同DBS 恆生得翻2000末還曬
今日又要準備收到啲收數佬電話
真係多謝晒條女
大壓力到食唔到飯 除咗死仲可以點

樓主開佢名啦

咁而家有無返pt？同屋企朋友籌唔籌到？死狗求下人，一次還左佢先，起碼欠屋企朋友錢唔駛還息先嘛

點解星展會俾多過一萬信用額你

真係唔好死呀 你撐過就得

一年前我都俾條女帽左 好傷心 仲要碌哂卡買哂機票 演唱會等等 最後冇去唔單止 卡數就照找左

我見fb有啲揾工gp近排都有請人 樓主可以留意下

其實衰衰地同屋企人求救，會吾會系最好既出路

買個教訓，以後腳踏實地，小心識人

自盡真系太唔理智

可能開左佢名 輿論壓力佢會幫返你還少少

仲差緊朋友錢 前2個月無啦啦話唔再請pt

我真係頂唔到又要比收數公司追數 點解條女要咁玩9我

就算唔幫樓主還都起碼冇下個受害者先

我又唔捨得

有道理
有可能係慣犯

臭雞就唔好理啦，最緊要吸收教訓

真係好仆街呀條女！

搵唔搵到佢屋企人呀？

其實我都有類似經驗，明明條數外人睇起上黎好細，但還唔到就係還唔到

唔駛怕架，樂觀d睇，你條數又唔係大，佢都唔會搵人搞好大台戲招呼你嘅，你估搵收數佬唔駛錢咩，遲還好過唔還啦，不過係驚利息越滾越大姐

所以先叫你睇下有無辦法籌錢一筆過還比佢先

人地做到咁你仲對佢好

差幾多？

之前有張卡比左收數公司收 無啦啦又要比多千幾佢賺
依家我連60一餐飯都無錢食 仲點還2千幾比佢

我依家日日係間房 都想攞個螺絲批開左個窗花一了百了

女姐下話？出面大把啦

佢都係打下電話比你嘅姐，你同佢講下啦，個個月幾千真係無辦法還，每個月還少d攤長還得唔得？話佢知你都係有誠意想還錢，大家一人讓一步啦，我有朋友試過咁樣同收數公司講，最後係說服到佢架！

最重要係啲錢 條女我已經唔想再理

咁你開佢名做9佢啦.....
咁既人仲俾面佢

你捱過左就覺得其實只係好少事架乍，反正最壞打算係死，不如比d力掙紮下求下人，收數公司又好，屋企人又好

唔講做唔做佢，當尋人啟事囉，呢d時勢消失左，點知係咪被自殺呀？搵唔到條女都搵下條女d親戚朋友

最仆街係佢話會還錢比我 之後我同銀行講話個日有錢 依家搞到銀行都信我唔過 唔比我再拖

我揾到佢 係佢唔會還錢比我姐

係死都過大海 買鋪大細先
反正都係死
可能All in一鋪大細唔洗死

破產囉on9

算啦樓主，你focus番啲錢算啦，下次帶眼識人，我知好難受，但你渡過左就會覺得其實冇乜野

收數公司咪最多煩你一排
咁多人要追 你又唔係差幾十個 驚閪咩

Block曬去咪咩事都冇

講就容易 一陣上門咪死

樓主你加加埋埋爭人幾錢？
幾個人問你你都唔講

2萬幾，屋企人都幫唔到你還?

上門佢其實除咗禁鐘咩都做唔到
屌你老母 銀行都唔會搵黑社會收你數啦
驚閪佢做啲咩

上面好似話2萬幾

citi bank 8000 DBS 2萬
恆生 2000
可能個個都覺得我on9 咁小錢就想死 但我無用過一分一毫 仲要比條女咁撚狗 依家搞到食餐飯都無錢

啲港女有冇咁仆街呀？呃哂人啲錢走佬

信不信都好 我都無咁無聊 成晚唔訓講咁多

上門咪講句無呢個人囉，不過你要有心理準備如果你唔還，佢有機會去小額錢債度追

集合返大家建議，其實都係不外乎搵人借、同收數公司傾、破產

我覺得以上任何一條路都好過死

差兩萬就想死
樓主條命值兩萬？

停學一個月用黎返工乜都還哂啦

咁你想點姐，叫你開佢名又唔夠狠心，唔捨得，叫你focus番錢你又要唔服氣。

大把人慘撚過你啦
男人老狗如果下下要氹你先識諗 真係死咗去算
屌極你都唔醒嘅話真係冇嘢好講
2萬幾蚊你話要死 唔撚係啊？
你話驚收數 其實真係唔洗驚
上得門嘅都係打工仔 佢地都唔會特登搞你
收數公司又係為財 加上銀行唔會搵黑社會收
你覺得電話煩你咪block咗去 到有錢咪去直接銀行找
上門你驚嘅咪出街返工囉
你如果真心想還 兩三個月乜鳩都還到啦

我都好想死，中學嗰陣試過自殺，到而家都係吊住條命

明白你而家覺得最hurt係比條女呃錢，樂觀d睇，起碼佢唔係走去借黑財、唔係借幾十個丫
解決到架！你如果無乜野就去瞓個覺先，瞓醒又新一日，再諗下樓上大家嘅意見丫

加埋先3萬...咁少錢 最多都係打電話比你， 是但搵份兼職兩個月找晒啦。

咪係

明明係臭雞仲保人我真係屌出聲

其實去小額錢債追會點 即找/破產？

30000
一個月撈三份工 唔休息點都搵到掛？
仲差少少咪賣埋你多餘既衫褲鞋電腦手機
有乜撚野好死

係咪假膠黎嫁

多謝你屌下我 我試下同銀行再講下可唔可以再分多幾期還

其實個情況係點